下一步係咪準備DQ 區議員

直接拉 重駛乜 DQ 咁麻煩

佔用區議會席位以圖阻礙政府施政,好似係

上星期已經有官媒放左風啦

都放左風話區議員要宣誓

有份幫手借場攪初選既區議員應該都。。。

其實好撚多區辦借左場, 果日仲多數係有房署做左records有留證據比D狗咬

小心唔好散播恐慌，互相提醒就足夠

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

係都唔出奇

之後講緊區議員都當公職人員要宣誓， 應該會執住呢樣野dq